張建宗於今日2020年2月19日宣佈武漢肺炎疫情已受控

等鞭

隻支那狗咁樣落維尼面

做咩帶口罩唔聽林鄭講

如下星期香港因咁而全面復工，之後既病，亡入晒張建宗數